3000蚊砌機

各位ching請出招，上過Jumbo到睇過有類似，但係唔識揀零件

文書，gaming?

啊sorry唔記得講，文書用

大概都係3200g apu list抵用 ,係第二度砌就因應有咩選擇換走對ram/m.2/upgrade storage?

1 x AMD Ryzen™ 3 3200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics價錢：$7992 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19價錢：$5801 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280價錢：$4991 x ASRock DeskMini A300 Barebone價錢：$1,2801 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。價錢：$80總計: $3,238

睇下人地其他店既文書砌list，上網搵下邊間黑店睇埋，免被坤同同料價錢分別 ，灣仔真係唔好去，黃金地下condex, 正都（邪都）大店黎，我果次唔夠錢去左小店（想知就問，唔係賣廣告）

睇下youtube識下電腦零件都得 ，飛馬電腦，van仔等

我識砌落部機到但係唔識揀

求其，最平ok

ching想問下ASRock DeskMini A300 Barebone係mb連埋箱？

yes, 連埋火牛

文書機無乜要求 著到就得咁濟

AMD Ryzen 3 3200G CPU(4Core4Threads8CoreGPU,3.6/4.0GHz,2MB L2,4MB L3, AM4,TDP 65W,Radeon Vega8) 755
Asus 華碩 PRIME B450M-K B450 AMD AM4 (DDR4*2, DVI, VGA, USB3.1 Gen2) m.ATX M/B. 389
ADATA XPG D10 AX4U300038G16-SBG DDR4 3000MHz 8GB RAM (黑色散熱片) 280
Kingston M.2 SA2000M8/500G 500GB NVMe Type 2280 SSD (2200MB/s, 2000MB/s) 490
Corsair VS450-2 450W ATX Power Supply (80 PLUS) 279
SilverStone 精準系列 PS15 黑色 ATX 直立式機殼(鋼化玻璃) 288
總數 2761
from se computer

個case唔使咁fancy同埋條ram低mhz啲會唔會再平啲

箱自己選 任何atx matx 都可以
ram 用2666c19 平多30蚊一條

平同開到機就得, 咁即係gtr？

睇完一轉200蚊樓下仲有十幾個選擇 真係捨我其誰

lm 都想平平地整部枱機用

入黎仲諗住係$3000砌二手挑戰極限打機list

諗起youtube蝗語channel極客灣啲幾百至千幾蚊神機
冇牌power supply再加伊拉克成色二手hardware又執垃圾同自行焊野開SSD之類 再降壓超頻 隨時大爆炸咁

這類機開得起就得 唔預長期用

我都砌過 入來看一看有d失望

ASUS華碩 PRIME H310M-K R2.0 主機板 × 1
$425

Sapphire PULSE RX570 4GB GDDR5 OC × 1
$1099

Crucial BX500 240GB × 1
$243

Corsair VS550 × 1
$355

Corsair 88R × 1
$288

Intel Pentium Gold G5400 Box × 1
$460

G. Skill Value Series DDR4-2666 8GB (GS-RM-F4-2666C19S-8GNT) × 1
$210
總額
$3080